星期一，一齊去sfc office 接放工！！！

傳單已印定，想sfc 認識下未來高層linus

支持支持

98

support

Ok

去做咩 反正你呢世都冇可能入到去

想識Karen

想刷定鞋

則魚涌我都要去

長江中心定港島東中心

放過佢，唔好推啦